［向國父學習］孫文：支那人皆廢物也

1915年，孫中山摯友、日本人宮崎寅藏調解孫文、黃興矛盾無果，遂致函在上海的宮崎民藏（宮崎寅藏之兄），對其直言：
「孫氏曰，『支那人皆廢物也，唯吾獨豪。吾乃支那之救世主也，凡服從吾命者來矣！』對此，就連一直追隨孫文始終奮戰、最終逃亡的李烈鈞也產生了反感。」
「黃氏曰，『孫文瘋子也！還自鳴得意地謂其神降人界，此乃最善！』可見孫、黃二氏並非固有敵意。」

“馬克思以為資本發達了之后，便要互相吞并，自行消滅。但是從他至今，有了七十多年，我們所見歐美各國的事實，和他的判斷剛剛相反。……各國資本家，不但不消滅，并且更加發達，沒有止境。”

“人類最先所成的社會，就是一個共產社會。所以原人時代，已經是共產時代。那個原人時代的情形究竟是怎麼樣，我們可以考察現在非洲和南洋群島的土人生番毫未有受過文明感化的社會，是什麼制度。那些土人生番的社會制度，通通是共產。由於現在那些沒有受過文明感化的社會都是共產，可見我們祖先的社會一定也是共產的。“

國父今日係香港，都選唔到立法會議員

國父=今日國師

對共產主義既批判講得好好 根本資本主義就係宜家對人類最好同最實際既制度，仲有大把連登仔係度屌資本主義唔好

會比人dq

咁支那人真係垃圾冇錯喎
魯迅都係咁寫

由依條撚屌講出口 呃蝦條就叻

資本主義唔好？ 啲未開發部落有版你睇

孫文：支那人皆廢物

會衰11

孫中山引入俄共禍延至今

1927年聯俄聯共
引入俄共體制
推翻武昌起義成立中華民國政府
改憲 改國旗 改國歌

呢啲係罪證定咩？

香港其實唔係資本主義，市場開放性，政府既政治手段，仲有好多指標都反映唔係資本社會

唔係係唔好，係發展到一個水平就會有問題，再行唔到落去，好似香港咁

資本主義係勁仆街
但鬼佬會盡量用勞工法例壓制資本主義既掠奪

用福行主義配合資本主義就可以解決貧富不均問題，北歐三國都係咁做

低等人種香港人行唔到去呢一步

講到共產主義唔會咁

真正嘅共產主義唔會，
而家中國、香港都係行緊官僚資本主義，
即係政府夾埋商人掠市民水，
唔好以為叫共產黨真係行共產制。

歷史話左俾你聽無人行到你所謂既真正共產主義
共產主義必然會腐化，最後只會變成一小撮人壓搾大多數人既手段

呢啲係人類既仆街本性黎
只有精神上進步左既民族,國族先可以進化到去下一階段

一個違反人類本性既制度你覺得有無可能實現到